【今日笑一笑】猩猩怕大雨 靠牆簷篷底避雨

落大雨不只人會避雨，猩猩也會。

外國一個動物園內的猩猩，集體躲在簷篷下避雨，但途中其中一隻按捺不住，沿着狹窄的簷篷底跑到另一面。
另外兩隻猩猩見狀，考慮一會後，也按此方法跑走。最後一隻猩猩見牠們全跑走後，也決定跟隨大隊。

【今日笑一笑】猩猩怕大雨 靠牆簷篷底避雨

打工仔出去食飯冇帶遮但突然落大雨嘅寫照